(文宣組要補鑊) Solomon Yue負皮「連登」, 誤信小人誤導

《臨時政府宣言》闖禍, 惹起共和黨大佬Solomon Yue大力反對....

有陳雲粉絲借機向Solomon Yue宣傳陳雲facebook文章, 又指「連登」已被中共滲透, 結果Solomon Yue公開分享左個貼文....

文宣朋友要向Solomon Yue好好解釋

陳雲粉絲貼文原文

文宣

連登好多好戰分子是到帶風向

連登好多五毛

但是一有不同意見就盲屌，如果主流意見是錯嘅就唔會肯認錯

是要面嘅垃圾偽勇武，有班勇武講得好撚勁㗎 勇武是有勇有謀

要上文下理咁睇
宣傳臨時政府 有手足澄清係鬼
你望清楚先啦

共和黨大佬都唔撐呀！又想賴人！
食屎啦hk01

唱港獨歌？成立香港臨時政府？我一早反對，泛民偽港獨當用各位污言穢語罵我八年。今日，美國共和黨海外分部的發言人Solomon Yue 正式提出警告，要香港人集中維護自治，爭取普選，這樣才可以保護勇武青年（他用brave youth）。香港人宣布成立臨時政府，是給予解放軍完美理由，入香港來血腥鎮壓，在香港重演天安門屠殺。昨日衙差在元朗開槍打兒童，已經是個先兆。
Solomon Yue的推特帖文的中譯本：//現在已經有共產黨人員假扮成香港示威者，滲透到示威者之間，宣讀香港臨時政府宣言。 這會令香港爭取自由的運動被分化然後被消滅。而且也會給予解放軍借口進行天安門2.0的屠城。 謝謝你揭露了他們。//
昨日泛民在十幾個商場做的《成立臨時政府宣言》，Solomon Yue說是十分危險之舉，會誤導美國議會認為香港有分離主義運動，妨礙《香港人權及民主法案》，也令共產黨可以大力鎮壓香港民運，甚至出兵鎮壓。之前泛民與地產財閥聯手，在各大商場（包括IFC！）鼓吹的港獨歌《榮光歸於香港》，正是《成立臨時政府宣言》的先聲，唱下唱下，香港人就被泛民這群暗共引了入局，出賣香港的自治及普選。
陳雲認為，美國目前仍然是與中國維持《上海公報》的一個中國原則，美國會致力保衛台灣，近年也致力增強香港的實然主權地位，但香港人必須認識中美關係的限制，如果香港人一旦被泛民或中共誤導，走向港獨的行動，例如今次民眾在各大商場宣布成立臨時政府是行動來的！美方對此無能為力，愛莫能助，而反對《香港人權及民主法案》的某些美國議員及中共的遊說力量，將有位可入，認為美國立法幫助香港會引起香港的分離主義武裝鬥爭，摧毀香港的國際金融城市地位。
我老實預告各位，大錯已經鑄成！一旦美國立法成功，如果習近平不屈服，中共可以用香港人已經宣告成立臨時政府來抵制香港普選的，中共有證有據反對立法會在2020年普選！
（按：大家不要忘記，香港普選如要順利和維持中港和諧，是要人大決議來通過的。當然依照我的法理，在惡劣的時候，香港可以單方面內部立法來決定普選制度，我遲些會展開計劃。）

連登已經係最少五毛既香港論壇

而家俾陳雲粉絲借機誤導啪, 公開處刑

佢順水推舟咋

如果佢係支持臨時政府嘅 理撚得你係咪共諜？

佢明顯唔支持

大家上去表態

本身都唔撐獨立，成立政府要人材，要資金，要武力同埋外國承認。四大皆空講經咩，01毒男

yes

文宣進場

你再撐有當你共諜 帶風向
明眼人根本一睇就知臨時政府有害無益

我邊句野話支持臨時政府?

而家係要Solomon Yue唔好誤解連登，”臨時政府”並非連登主流意見

陳雲真係好撚陰濕

要向Solomkn Yue解釋

1）“臨時政府”唔係運登主流意見
2）運登係最難被中共滲透既香港forum之一

去解釋
美國國會好多猛人撐香港仲有@SecPompeo @DanGarrett97 @SenToomey @YatesDCIA @robert_spalding @SenRickScott
好多好多自己follow

ok我道歉

btw solomon yue好似已經刪咗post

仲要係特種5毛，不斷帶風向

高級紅

俞生識睇中文...佢識自己判斷

明踩暗幫
將哩啲言論當係ccp
俾理由大家ignore

同埋佢講出讒鎷事實
連登係好多中共打手
不過應該仲未主導咁解

唔駛客氣

篇野仲係Solomon既twitter timeline入面

其實咁樣都係陳雲班友自high吓啫，美國都唔係因為陳雲條撚樣篇文，先唔支持臨時政府呢樣嘢嘅。

首先我地自己唔好騰哂雞亂咗先，覺得今次咁樣死撚硬先，tweet尋晚開槍、人權法案同馬格尼茨法案去cover就得架喇。

咁又係

不過都要搵機會， 盡量向Solomon澄清有關連登既事

屌你老母班陳雲狗畜牲喺度洗皮唔成功 竟然重誣衊lihkg?!推!

條友不嬲煩膠
直接話唔係咪得
因為連登佢攻唔入所以就要抹黑
佢不嬲係咁

咪齋屌，當勇武去到樽頸，外國唔出手，臨時政府架空原有政府係正常進程

但而家美國有唔出手咩?

而家再吹臨時政府， 美國就真係唔會出手

佢只係話比共產黨滲透, 冇話比共產黨控制, 已經好撚比面囉屌

順住Solomon Yue 解法，冷處理個臨時政府宣言，連登繼續做要做既野，點睇

我覺得真呀 連登係比人滲透左

sor我誤會咗你話要同佢解釋臨時政府宣言

唔見有咩問題

推

而家宣揚港獨係自殺（自絕國際支持）
梁天琦，黃台仰都話要暫停提倡港獨， 有佢地既理由

根本就係咁
唔好咩陳雲乜陳雲物

大家玩咗四個月都唔知要點玩

美國佬要幫你時
就算你打差佬搞到開槍時
佢都會話差佬正仆街開槍打𡃁仔心口

美國佬覺得你唔啱時/影響到佢計劃時
明明無人知臨時政府宣言邊個讀
都將佢當做共諜做嘅
咁就唔會影響自己計劃

人地唔鍾意
咪收返埋先

你咁想人地pass個人權及民主法案
你咪順下人地意先

臨唔臨時政府就之後先講

可能人地心入面都支持
但你而家跳咗step打亂咗
就一定口講唔支持

如果美國真係咁重視香港利益，理應加快出手，而唔係已經去到臨時政府呢一步都仲做站長。
你solomon yue唔撚係齋tweet呀，唔鐘意就做快啲

唔係乜撚叫攬炒呀

而家咪攪緊

係美國法案中， 香港人權法既立法程度已經算係好快

Tweet俾NCM Yue 知陳雲同何志平關係

佢已經好好
明知好多蓮燈仔on9加心雄
都擘大眼話係共諜做嘅、共諜帶風向
出手真係唔知點感激佢好
佢肯澄清勝過連登仔喺Twitter覺醒澄清千倍萬倍

拎番晒陳雲d反美言論，同埋佢同何志平關係已經夠玩

確實唔係好重視香港利益
香港點處置全憑牛仔良心

比着超級大國係以前大英
一早置身事外

你而家玩私怨定為大義

我唔同意成立臨時政府，但同時反對有人為私怨抹黑連登，有人要咁做連登仔唯有講番根叔往績

你美國呢一刻只係打嘴炮，示威者持續打壓，我講嘅係正常革命進程，美國唔想發生係應該做更多更快，正常會發生嘅事邊個控制到

其實已不斷有分化撚係Solomon面前抹黑飯民

好彩Solomon無上當

要做既都喺枱底，唔好擺上枱面

人地唔係唔做，咁人地國會休緊假，可以點？等多一個星期人地放完假，咪會做野囉

Not enough，仍然有班建制撚屌肯推蒙面法，咁你條法案有撚用呀。
你制裁完佢地，中共咪推另一堆垃圾上台囉，咁香港真正自治如何達成

懇請各位手足冷靜先 大家想要咩 大家都知

但喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman是但quote個人 話係CCP計謀 目的係比個下台階我地 同向我地提水

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

ncm yue not Mr yue

要做嘅唔係收回聲明，而係施壓美國加快
再講，香港唔獨立而中共事實統治，遲早香港人入哂集中營，臨時政府宣言係有必要，獨立係有必要

同意，根本高級公關
連登的確好多打手冇講錯

事實係大把五毛風向撚
明踩暗吹風
扮極端勇武左膠分化
由其係五位數ac大家留意下

Push

我屌你老母
你係咪想失去美援而攬炒

皮已負

事實連登真係好撚多五毛

又講誤導
政客係唔care真假 剩係care目的
講誤導根本得啖笑
俾d政治智慧 從目的性諗吓點解人地要咁出

我個人理解係想用呢個借口俾個下台階我地話係CCP做
你可以唔同意我既理解 但唔好再講咩誤導啦
政客只會誤導人 任何料啱用+冇負面影響就係真 唔存在俾人誤導 只有立場

個個都知有必要啦，但而家唔夠認受性又冇外國支持丫嘛。
明白大家想搵方法升級，但呢個外國就係同你講時機未成熟丫嘛。
The first rule of... is you don’t talk about... 唔好好似習總條一帶一路咁乜都未籌備好就唱通街等畀人攻擊好冇？

同意陳沛然醫生

我再三重申，這個世界不是二元分法。在香港仍有很多中間、和理非的人。
我反對逃犯修訂條例，支持成立獨立調查委員會；
堅持一國兩制，反對港獨；
不認同破壞，不同意衝擊法院和醫院；更珍惜人和命，反對用任何力使人受傷。同意不分化，各自為香港努力。

我地呢邊錯左咪認, 睇下點樣修補。
BTW 陳雲派呢條TWEET 好似冷處理更好?

真...

其實陳雲咁on9 點解咁多人祟拜佢
佢根本就係邪教撚

陳雲食藥

好多傻鳩係度扮勇武屌晒所有人